有咩工係淨係假期返工?

28歲男,有大學學歷
以前做過餐廳經理,成日比上司性騷擾唔想再做餐廳
咩都做,出賣勞力都做
平日有正職,想假期搵多份,有咩可以做?

鴨

飲食業part time

點入行?
奶閪Ok,但含撚不了

會比人性騷擾,不了

比人含呢

有錢收咩都做,不過戴套pls

幾錢比我含
我淨含同吞精